世界夢號乘客 無自我隔離就去米線舖開工

左邊嗰位，未fc。此深水埗米線舖為藍店，人有相似都未定，但見到佢行過要小心。

都冇要求佢地隔離

人地冇事隔乜春

核酸檢測率30%-50%
最長潛伏期（已知）28日
有無徵狀患者

米線鋪阿姐都有錢坐郵輪？

Push

14日始終未到 合理懷疑

冇常識先問得出

郵輪好平姐

唔洗隔離呀

呢間野本身就係藍店近期食過嘅真係恭喜哂

間嘢係邊度嚟

隔人地就口響 如果係連登打工仔10個有10個都會返工架啦

Fake news